19年10月，成龍：我們中國現在可以說打個乞嚏，地球都會震動一下。

咁多菌緊係震啦

真係震撚到仆街依家屌你老母成龍

問我國家那像染病

大代言家

中國製的都會爆炸

發唔發覺佢成日開口中，我指衰野方面

希望佢講多啲

廢老又開口中